大肚大要買私人飛機了

你班廢青PM左大肚大叫佢幫手未

點黎60幾萬

佢買4張, 如果都係頭等的話, 單程去轉歐州都要7~8萬, 佢來回要十幾萬一張都唔出奇(FULL FARE正價)。

搭個飛機都16~7萬

富二？